Tema Mediagoblin para Biblioteca Pirata
===

Tema feito para a biblioteca pirata (biblioteca.partidopirata.org).
Sorry for the brazilian portuguese everywhere.
Based on / pirated from Airy and Sandy Seventies Speedboats.

Licenças
---

AGPL3 para tudo o que não for assets. CC0 para assets.

Veja os arquivos LICENSE, AGPLv3.txt e CC0_1.0.txt
